有冇巴絲玩緊手機版3國志11?

想問下係咪可以刷首抽？

冇